「爬山初心」 做自己能力範圍及相信的事

運動行到今日，係靠每個人嘅努力，冇大台，冇人可以命令其他人行動。

但係就機場事件，有人加劇入手搞分化，將勇武同和理非形成二元對立。

所以專登出個post係提下大家爬山初心

大家諗下運動至今有冇試過出現

無差別攻擊其他人
無差別攻擊私人財產

所以對我黎講只要唔係以上兩樣野，核彈又好，春袋又好，亦都不割蓆。
我亦都認為其他人冇資格阻止。

機場事件應該交由到時現場決定